(元朗開鋪有種責任) 尋日整爛眼鏡既巴打即管找我 維修到既一定幫你維修

尋日睇到新聞真係好嬲
唔明點解可以入西鐵打個阿叔
咁同白衣人有咩分別
咁以後我起街行係咪安全呢
我呼籲所有做生意既巴打
起自己領域幫到就幫
除左實質支持外
仲有就係可以直接起經濟上打擊仲係政治冷感既藍絲老屎忽
我尋日本身諗住開鋪比巴打洗眼鏡
不過為左員工安全我都叫左佢地走
呢個我都要同各位講聲唔好意思

真係整唔到就員工價買鏡得啦
有成堆架免費任你簡

就係咁簡單

巴打邊到搵你買眼鏡

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

元朗旺角將軍澳

G持

多謝巴打,有咩要配一定黎搵你
------------------
光復香港,時代革命

多謝你

呼籲大家集合力量

賺到就得閒捐下錢

即係咩名，使唔使有你本人係到

定係pm我好啲

push

唔洗
同我同事講元朗整爛就知咩事

鏡片花左有條好明顯的線
仲有冇得救

幾時配嫁
來幫幫手

幾年前
有無得只係配鏡片？

放心
發夢整花潮撐

有冇地址

TG ME